【女權】建造業女性有優勢 升職考牌極易

工程考牌見board ,女仔著戰鬥格，d問題唔係幾識答都照俾過
男人就問到你無地自容
男人可以出番去

咩牌 邊類易入行

Hello moto?

根本行行都係咁

去做紀律部隊
只要識做, 升幫辦勁快
做撚火箭咁上

對於男性, 是不正確的
去D 女性多0既地方, 如做教師或護士
你有賓周係傷殘人士

結論: 有賓周係HANDICAP

圖都無張點討論

女人點都有優勢

有個幾似游b

呢D叫逆向歧視

屌有件食過

屌，唔係做安全就environmental
有幾多真係識起樓

賣個閪換上位